dragonforce live in hk

係咪真係cancel jor? 定有其他野....神咁早買左ticketflap ....點refund

有冇人知

好似話會退款去付款户口？

Cancelled